美國商務部長羅斯宣布，撤銷對香港的特殊待遇地位

羅斯在聲明中表示，隨著北京政府對香港實施港區國安法，美國商務部決定暫停執行對香港提供相關優惠待遇的法規。羅斯呼籲中國政府立即作出改變，兌現對港人的承諾。

較早前，美國國務卿蓬佩奧在聲明中表示，美方停止向香港出口軍用設備，形容是已經不能分清楚，向中國大陸抑或香港出口受管制物品，為避免這些設備落入解放軍手中，美方被迫採取行動，保障美國國家安全。

即係咩?

即係要返工

補返醬

代表恆指升

本來有啲咩設備？

撤銷同暫停執行係兩回事喎

生物科技個啲 高科技

I Phone?

美方被迫採取行動，保障美國國家安全。

機場套雷神系統

美國國家安全 matter

唔係喎, 商務部呢個, 好似唔同蓬佩奧個個喎

個股市本身已經離晒地

美國商務部長羅斯宣布，暫停執行給予香港優惠待遇的規定，華府同時宣布停止對港出口國防設備，國務卿蓬佩奧表示，有關措施是回應中國違反《中英聯合聲明》的承諾，中國駐美大使館暫時未有回應。

應該係雙響炮黎架喎